阿姐個頭發生乜事？

成個飛機杯咁樣

知唔知邊到有得買？

為左開呢個post改名？

因為阿姐叫我今晚食自己

屌你老母
夜媽媽笑到成家都聽到

係啊

真係痴撚線

太夜無人

笑撚死

笑到痴線 要忍住廢事嘈醒屋企人

個post唔好笑
但樓主出就好好笑

推返上水先